（新政策）應對黨鐵封站

黨鐵以後封咩站，就燒咩站，反正都無人，燒左佢無得運狗。

但有一條守則，絕不強求，有機先做

撕旗手活動正式啟動

不遱都係咁㗎啦唔係咩

唔好意思，借位宣傳
929全球大遊行 929 Global March

我推唔到，幫我推俾多d人知

唔好俾黨鐵封得咁過癮

推

我冇嘢講

我無嘢講
我要見律師

千奇唔好搵D鎖鍊鎖住D閘呀 要剪先開到架

OK wor 不過希望做之前向記者途人大聲澄清
燒站係為左唔俾黨鐵運狗
當然唔強求嘅

唔該搵人更新開個新頁叫：
《逃犯條例》修訂風波之連續『被』自殺事件

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

灣仔好似燒咗？

好奇怪, 冇人搞月台

燒出口,有撚用